公投：你鄉下喺邊度

過年好多人問鄉下，你會答邊度

香港--投正評
香港以外地方--投負皮

記得，鄉下係你嘅身分認同，同祖籍（祖先籍貫）唔同

長洲

汴京

東京

鄉下係上水

香港，此心安處是吾鄉

阿媽個西囉！！！

人類喺非洲嚟呀

中亞人

原居民 西貢

寶安

Me 2

浸會醫院

親戚面前答汕尾
對自己嚟講一定係香港

大嶼山

阿當

惠州

樓主根本on9...
問鄉下係邊又唔俾講籍貫，唔通係你老母個西？
你都係想人答你，我係香港人，身分認同係香港人，我無鄉下的，我鄉下都係香港，滿意嗎清？

原居民 香港仔

你明唔明鄉下點解

知唔知咩叫蜑家雞？
唔知唔好話自己係香港仔原居民
有無住家艇？

元朗

水上人

鄉下咪係你出世既地方囉。
唔通好似好多崇日既毒撚話自己鄉下係日本咩 柒到死

英國

+1

我比人投票咋喎
人哋點投我控制唔到

真心講句 樓主呢啲人平時一定埋唔撚到人堆或者淨係可以群埋班on9仔到 一黎投票拎存在感
二黎嗰句 記得，鄉下係你嘅身分認同 真係柒到飛起

+2

新疆

我香港出世香港長大
話自己鄉下喺香港有乜問題？

伊甸園

日韓台泰都是

鄉下係出世既地方？我有冇睇錯呀？

Make no mistake; our native tongue is our true fatherland.

海參崴

清朝都滅亡左百幾年，都仲有人拎大清戶籍嚟講

鄉下不嬲講緊你出生既地方架啦。你出生喺香港 移民左去外國 香港咪係你鄉下囉。
唔係既話鄉下係咩 你解釋黎聽下

長洲原居民

連登仔平時少同正常人溝通唔知D字詞點用

唔通“返鄉下”係返香港咩

冇得駁開始老屈

人哋投票係投議
有幾多人投完幾得我係邊個，咪玩啦
覺得唔關佢事1搵鬼投1咩1

非洲